[JJ插沙求助]想搵返張小圓wallpaper

想搵返一張小圓既wallpaper有冇啊清可以幫下手
大概係俯瞰城市景,左邊係焰魔攬住小圓
或者有其他靚靚wallpaper都可以貼下

推

茅人理

好似呢張咁樣的

印象中係以前高登偷返黎
個post好似係貼靚圖POST/貼wallpaper post既頭一版,最早都應該係兩年前
岩岩打哂關鍵字都搵唔到

呢個?

Yes ar唔該大佬

死圖

連登正垃圾
圖呢屌你